[唔好比佢停]推到監控燈柱段片就好比政權倒台

當年伊拉克打仗，到最後薩達姆雕像比人民推倒

到今日

所以咩拆左佢，政府都可以起返
呢啲無腦既説話大家可以減少

因為抗爭路上，任何一個畫面
都可以成為一個象徵
好似六四膠袋男咁.......

呢啲象徵比起你地整一百份文宣有用得多
睇下今次外國人幾受落

如果支監控燈柱上面有埋中國國旗，我相信迴響仲大

原來一開始就打錯字
係推倒

push

一直只會follow五毛 唔知點解會follow咗絲打

我對你都無乜印象

good job

twitter好似見人講過 係咪手足黎？

呢條柱其實係一個象徵 係一個里程崥
點解無人LOOP

Euromaidan 都推倒咗列寧像

其實好有當年柏林圍牆推倒既氣勢
推奮軍心

Push